其實香港人仇警去到咩程度

見到香港人secrets 個post 見到有警察當值時昏迷送院後不治 之後打good 好心寒

so?

good

真係屌你都晒鳩氣，返大陸啦你

不分事非曲直 香港人就係咁既素質

Great

其實得on9連登仔係咁
非主流垃圾文化扮出眾

係街見到D狗吠你都打鳩佢啦?

樓主五毛

收檔啦關蛇

五毛厹

五毛角大不角細

以死相搏左未？？

繼續企街玩手機啦

但現實中遇過嘅差人都唔多掂

趁地淋啦你條五毛契弟

猶太人仇納粹去到咩程度？

恭喜你老母生左個on9仔呀

收皮啦樓主
國家機器死全家
沒有一個是無辜的

你不如擔心點解黑犬敢仇自己Ultimate僱主仲好啦！！！

黑犬自己都日日鳩吹We SERVE with pride！！.....仆街在又有幾多隻識SERVE同SERVANT呢2隻字嗟！！！！

人地打個good字比個表情都要你管..
唔怪得香港言論自由愈來愈低，大陸要搞你都算，自己人仲要打自己。
肥彭果陣真係講得岩。

我有禁止佢打個good？

樓主唔講吓黑警仇反對派去到咩程度嘅

大部份人撐警
仇警只係一少部份的偏激人士

咪就係因為你阻止唔鳩到人打good 先上黎連登叫春囉

我幾時想阻止人打?

見到覺得心寒=想阻止人打？

覺得心寒咪即係你思想有問題囉，死左膠

香港人質素：凡事只需要賴佔中同黃屍，不用分是非黑白

其實只限鍵盤仇警

冇計喎 做執法者姐係同連登仔過唔去 而家唔慶祝等幾時

Good

fantastic

駁唔到

即係想阻止人發言？

思想有問題？思想都要監控埋

表面打good 但內心好悲傷

真仇警係果班廢佬同藍絲

我唔想阻止你發言
你班大愛左膠唔發言邊有咁多笑料比我地笑鳩你地？

唔係可以點?
你講黎聽下

問你呀，覺得心寒即係我想阻人發言？spin到老鏈咁遠

無話點，標題問仇警程度，我咪答返個程度，你有誤會？

即係你狗唔搭八

鍵盤仇警係一個行為黎
個問題係問程度, 亦即係感覺

定係你想話比大家聽你一離開個鍵盤就突然唔仇警? 一見到個鍵盤就好討厭警察? 呢D似係精神病人

似係你有誤會?

日日開仇恨post你去仆街死啦

蓋世太保同KGB都係一份工作黎
唔明班猶太人同東歐佬咁大仇做乜

黑警死全家

自己攞黎
唔好成日話咩樹大有枯支黎同自己開脫
七警案係洗底機會
又攬佢地 攪到自己黑社會咁
自己要與民為敵而家咪求仁得仁

連登仔先係咁

盲撐警到乜野程度

good
very good

今時今日仲講咩警察政治中立真係好噁心

點解唔可以用行為黎表達個程度且感覺

你唔明我講埋你聽

即係一般仇警既程度只去到表達意見，唔會付諸行動，如果仲係唔滿意當我輸啦ok？

9up下遮 sorry

去到愈黎愈多人考警察。

你仲睇呢啲group仲有咩好講

又係依挺搏屌post

應該問d差佬乞人憎到咩程度

好人好姐點會去當差人
好人好姐點會去做雞

識人做警察就知十個9個都係讀唔成書嘅爛仔 仲要平時做埋咁多仆街野 人地屌到仆街嘅狗工你為左錢都衝去做 預左出左事就要比人落石嫁啦 哦 平時打完人又冇野 仲有得升職 到有起事上黎又想人地一件事還一件事？

乜野叫視野太窄 即係我有必要完全了解人地份工做乜先可以批評？

睇到佢錯乜咪鬧乜 洗唔洗查埋家宅先算視野夠闊？

我淨係知班黑警唔係大案都唔想處理
成班友黑暗到 上少d鄉土 yahoo啦
仲覺得黑警好正義 咪又係一份工
入面的確係成堆爛仔藍屍
集會3萬隻狗集體屌人老母實係工作既一部份

五毛：三萬隻狗集體屌人老母係岩既
你地唔應該仇視佢地

日本皇軍、李香蘭……都係一份工作黎

五毛咁得閒出黎搏比人屌
不如同支那度掂貿易戰先啦

你當休班警冇到？

條友有9成係警犬黎
開埋d post都 on 99
黑警犯罪金剛棒差唔多長過啡皮狗
明明就自己就有哂立場扮到中立理性咁
總之黑警扮法當睇唔到
市民屌佢地就唔岩

如果有腦就唔叫港豬啦